美假反cup日

明尼又黎劇本 絕殺賭仔

Weak左 冇買當贏

買左30蚊 60倍等起機

好撚爆 上次又係90分鐘反cup

反cup叫爆區

比多粒一世球迷

Rc

紅左仲勁 收皮

屌你老母入多粒絕殺賭仔啦

Gg

冇d咁既事 和波都執幾舊

主 最後起碼五球差啲入

客

屌 和波7 倍補左兩舊

Fatfat

諗住博佢絕殺